林鄭校友話林鄭講大話，何芝君憶當年與林鄭夫婦同枱食飯竟然... (烽煙訪問何芝君) 左右大局 D100

#特首 #港府 #林鄭
林鄭校友話林鄭講大話，何芝君憶當年與林鄭夫婦同枱食飯竟然... (主持：李慧玲、桑普 烽煙訪問何芝君) 左右大局 D100 ASI asi 2.1

Published on May 28, 2019

林鄭校友話林鄭講大話，何芝君憶當年與林鄭夫婦同枱食飯竟然... (主持：李慧玲、桑普 烽煙訪問何芝君) 左右大局 D100 ASI

港府強推逃犯條例，多家大專院校、中學的學生、校友紛紛發起聯署反對。特首林鄭月娥的母校嘉諾撒聖方濟各書院，有校友發起聯署反對修例。聯署聲明指，法律界已多次表明，香港與中國未有移交逃犯安排，並非政府口中的「漏洞」，但林鄭月娥及其他官員卻一再採取「謊言重複一百次就會成為真理」的策略，欠缺誠意與市民溝通，「絕非一個負責任政府的應有所為。」聲明表示，更令人遺憾的，是政府一直以移交台灣兇殺案疑犯為由，在缺乏充分公眾諮詢的情況下倉促修例，「甚至以行政暴力繞過正常立法程序」；然而，台灣陸委會已表明即使港府通過修例，亦不會同意移交台灣兇殺案疑犯陳同佳，「政府在此情況下，仍一意孤行強推修例，實在令人質疑，『台灣兇殺案』只是用以瞞騙市民的一個藉口，背後或有其他盤算。」聲明指，作為校友，她們希望師姐林鄭月娥能銘記「力行仁愛，實踐真理」之校訓，懸崖勒馬，「以免釀成更大的不公義，與港人一同捍衛人權、自由、法治。」

相關香港新聞:
1. 逃犯條例林鄭月娥拒絕涂謹申電視辯論，林鄭月娥好打得淪為唔打得！ (主持：李慧玲、陳沛然) 左右大局 D100 ASI asi 2.1 ()
2. 逃犯條例遇上中美貿易戰，歐盟發火林鄭未識驚，林卓廷見完領事話你知下一步會點！(主持：李慧玲、陳沛然 烽煙訪問林卓廷) 左右大局 D100 ASI asi 2.1 ()
3. 林鄭月娥逃犯條例加速香港玩完！張堅庭老表也散水！ (主持：黎則奮,BC) 有Q仔冇窮人 d100 asi 2.1 ()

D100 香港:
Facebook:

#特首 #港府 #林鄭 #林鄭月娥 #d100 #台灣 #李慧玲 #公眾諮詢 #方濟各 #法律界 #大專院校 #講大話 #陸委會 #兇殺案 #懸崖勒馬 #嘉諾撒 #陳同佳 #移交逃犯 #左右大局 #有所為 #聖方濟 #聖方濟各 #逃犯條例